有冇人覺得為拍而拍呢種心態好唔要得

但我覺得一段感情無責任去負其實好好，但我覺得要係佢未泥足深陷嘅情況底下講清楚，如果唔係hurt人一世

覺

未準備好唔好害人害己

我好想拍拖呀，但好驚會hurt咗人

唔係仲唔準備好嘅問題，而係好難遇到雙方都一樣咁鍾意大家嘅人

覺 會傷害到人之餘仲可能令人地唔再信愛情 永遠留下陰影

覺 但冇人提我
我已經害左人

一男一女 一定會有是但一個中意對方 但另一個唔中意 定律嚟

冇錯，雙方都鐘意其實唔係真係多

我都害左人 唉

考慮好先拍拖
唔愛人要分手
認定對方先結婚

我同你心態都幾相似 如果真係覺得自己唔係真係好愛人嘅真係要分手 唔好晒人青春

真

係架， 好多時唔單只傷害到別人，更會傷害埋自己 因為大多都係頂唔到孤單，寂寞，求其揾條女溝左先算。人非草木如果對方係好女仔，你只會更內疚，但唔夾就係唔夾你越係夾硬黎越痛苦。 同埋最最最大問題係你永遠學唔識點樣面對孤單而活出自己。
年少力壯比害怕單身圈死，真係仆得街，做乜都難以成功。

我成日認為男人老狗越係少包袱處理事業power先會越大，一個在事業上有爆發力o既男人那怕冇女人緣？ finally叫你唔好急於拉水泡o者，又唔係叫你做毒撚，一樣可以有朋友有不同興趣o既圈子，心定，自然看得更清，更有機會選擇一個合自己o既女友。

覺，所以唔會要求自己放低初戀/move on，因為唔應該為move on而move on